[行路live]新年新開始 徒步環繞香港一周(151km)

起步時間: 1/1/2017 05:00
起點: 黃竹坑地鐵站
中途站:大美督青年旅舍
終點: 鴨利洲海怡半島

路線
Day1(84.9km)

Day2(66.2km)

裝備(For reference)
個人衛生: 牙膏, 牙刷, 沐浴露, 洗頭水, 毛巾, 梳, 鬚刨, 止汗劑
藥品: 止痛貼, 冬青膏, 喜療妥, 無比滴, panadol, muscle stimulator
衣物: 大褸, 替換衣物一套
其他: 電筒, 電芯, 尿袋

加油

唔撚係哇

奸爸

留名

兩日唔洗鬚刨啦 留名

04:58 黃竹坑地鐵站

留名 巴打加油

等陣行夜山 支持巴打

好多行路post 巴打加油

撐

05:13 香港仔巴士總站

我比較好奇條路線係點行

05:39 華富村

新年玩禁大
加油

05:54 中華廚藝學院

凍撚死未

06:10 瑪麗醫院

06:38 香港大學站

06:54 西區警署

玩咁大巴打加油

歷嚟最癲

07:07 港澳碼頭

D行路撚愈行愈癲

行得咁快

係咪咁多次最遠一次

07:28 中環七號碼頭

07:44 尖沙嘴碼頭

關二哥上身
去咗食大家樂早餐

08:23 尖沙嘴消防局

巴打加油

下次見到行路post應該行到出廣東省

去到啦？

勁

痴線

跑呀？

嘩屌 神速

超厲害，咁夜晚瞓邊

真係好快

行路撚

巴打你越來越痴線了

加油！仲以為你只行港島！

08:52 海富苑

已經book咗大美督hostel

除左相

多d評論同講下週圍環境

會吸引更多巴打討論

每逢有行路post 都一定見到你

行路定踏單車其實iphone分到咩?

應該分唔到

但我信佢唔係單車

首先我係an撚
之後我係用人手記錄, 唔係有幾多個尿袋都冇用

留名跟進兩日

09:14 南昌公園

好多妹下妹下喺度做運動

上次我行，好多老野唱歌

咁就啱，加一句半句所見所聞先有得討論

上次經南昌

09:35 海麗村

無敵大海景

樓豬行緊耐一路行會做咩/諗咩？

LM

上連登

癲你老母

10:00 美孚地鐵站

一陣上到去公園要抖陣, 唔係我驚唔夠氣上荔景

留精也留名

你陣間好同樓主道歉
屌你老母你個仆街死全家
唔撚鐘意咪撚入黎睇囉仆街
你鬧鳩人癲？做乜撚野啊你？

10:11 荔枝角公園

星期日特別多賓妹

加油呀

請你冷靜啲！

樓主

樓主加油

巴打你加油
唔好理班on9 又要睇又要鬧

真名上連登？

留名

加油丫 有咩幫手出聲

楊岳橋議員！請你坐低！

10:37 荔景地鐵站

sor9y, wrong pic

唔訓都起碼行兩日

留名等睇幾時有人話徒步行地球一圈

你叫啱啱訓醒嘅我情何以堪

樓主加油

10:52 葵青劇院

本席當然係非常認真

好奇 巴打食兩碗

行得快過尋日出tko個巴打好多

共勉

巴打好波

留名跟進

11:13 楊屋道

巴打勁野

行得咁撚快

加油啊巴打

諗住一日行幾耐，無番十五六個鐘應該行唔到八十幾k 除非跑

噚晚冇食野 所以咪食得多
收銀個阿姐仲問我一條友食唔食得晒

行得快

腳痛未？

唔知樓主係咪練開跑，如果無嘅話呢個速度好難keep 成日

live

痴撚線

真係好快，有冇計一公里行幾耐

品客薯片話過
鍾意去飲咖啡同睇法國電影嘅就係中產人士

大佬呀你唔好咁痴線啦

痴線佬行得咁快，加油

中產

live左 巴打加油

主席好快

12:17 近水灣海灘

如心廣場

12:32 汀九村

樓主行好快喎, 到汀九應該1/3.

食燒鵝飯

神行太保

留名睇腳痛

Btw 樓豬好ball

12:56 嘉頓麵包

嘩正皮是給樓主的

有冇咁快

粗略估計, 三點前一定到屯門

連登元旦大創舉

13:15 深井村

我想食燒鵝呀！
不過那有錢你老母

好快

除左加油都唔知講咩好

行得好快
咁快已經去到深井

岩岩先瞓醒

游水過海 ?

深井燒鵝名過其實

唔好食嫁

乜到鬧緊？唔覺 得你覺

13:36 青龍頭

樓主著咩鞋行

青龍頭近豪景花園稍作休息

咁行法會唔會勞損過度

不如 完左之後 影下你對腳 ?

留名跟進支持

行得咁快
如果我跟住行我諗我南昌都未到

樓主行定跑

踩板？咁快

係咪踩板踩單車都應下
一陣做壞規矩 揸車都話行路撚

唔夠你玩 我既新年新開始係九龍塘行去荃灣only

睇個勢樓主應該過左黃金海岸就快到屯門

原來去左食晏

個頭無咩好食架喎

14:30 屯公轉車站

冇食, 不過好撚攰, 收慢晒行

到左黃金海岸食返餐好d既再出發啦

講聲加油先

想問其實行路點過海？

巴打真係好快，我上次黃竹坑街去瑪麗果邊都好似用左成兩個鐘 btw加油

過海一定要搭船

😥

Lm
痴線點解可以咁快

如果智商正常

似係尋晚飲醉到而家未酒醒

加油！！
請問點過海？

話時話
黃金海岸酒店個自助餐好伏

行錯路定係絲打？

耐左少少喎

勁，可能前無古人

係屯門等你呀巴打

留名 真係愈黎愈多行路撚

搞到我都想試下

15:34 黃金海岸

大欖轉車站

Live左，
Btw 主席加油

之前我d行路post你都截得我多

等我截擊下你

食緊m記

四個鐘就荃灣入到黃金海岸

差唔多啦

好鍾意依啲行路 post

自己最勁都只係行過荃灣線

巴打真心勁

中環開始？

我意思係話佢一開始果段黃竹坑 兩個半鐘 去到中環

先至係鬼斧神工

你老母個西就大欖

咁都要屌

好撚快

google做乜撚野

16:20 繼續

只係由荃灣落尖咀再坐船返灣仔

有得行 我都想由尖嘴行去中環

留名支持

都幾遠啦，我行應該要4hr

16:48 三聖

速度放慢，睇黎開始力有不逮

加油呀

加油，可唔可以遲啲組團帶隊慢行

講真, 開始見頭暈
不過我真係好唔想爛尾

你行到邊 我揹你行埋佢！

男人老狗

咁幫你完成埋佢啦

雖然好想見證你完成旅程，但唔好死頂
加油

一日行85km
行得完都應該幾日行唔到路

worst-case scenario:
去屯門西鐵站, 搭去錦上路站, 轉64K返大埔
今晚早啲返營舍, 多啲休息, 明天請早

樓主食左晏未？

個陣屎忽痕第一次行，靠google map ，中途有d分叉唔唔知行上路定下路，下路經數碼港好似快d，但又唔識行加上又黑，都搵左陣路

我而家係連企都企唔穩

巴打加油，我都好中意一個人路

頭先喺黃金海岸食咗老麥

樓豬係邊使唔使搵㗎輪椅推你

而家行左幾多k?

太大貪wo 一日行八十幾km. 即使你跑，一個鐘跑10k, 你都要跑8個幾鐘

加油呀樓主 命仔緊要

你應該都係我屋企附近㗎姐

~50-55km

知錯喇

下次應該要分三日行

有無咁撚勁

八十公里真係太貪 急行軍咩屌你

樓主要食多啲嘢，買定三五七個m記包

樓主如果真係覺得身體唔對路就改搭車入大埔/取消返屋企啦，命仔緊要，你已經好勁揪一大清早五點開始行，其他人都做唔到咁早。加上而家已經進行左超過十個鐘。體力下降仲要開始入夜。仲繼續會有危險。

最多聽日我由屯門西鐵行去大尾篤

補返缺少左既路段

想請教樓主呢到點過去黃金海岸
上次行左4x km行到呢到唔識行。。。
google map又指住叫我行馬路，但果邊冇行人路

已經上咗西鐵返錦田, 一陣轉64K

屯公橋底嗰條通道可以出大欖

巴打到邊？

行路post真係好有趣

最緊要個人冇事

加油呀巴打

樓主本身有無做開運動

錦上路西鐵站
頭先喺屯門決定咗提早搭車返大尾篤, 身體問題

聽日仲行唔行？

聽日隻腳應該

睇下復原得快唔快
盡量都會行

咁嘅時間上到一半已經好勁
BTW 5點幾起身，咁你瞓得足唔足

想跟

噚晚連訓都冇時間

咁撚癲

多謝大家咁體諒我

今晚記得按摩小腿以下所有地方 咁應該又可以行番50k 到

巴打係咪打算下次再由三聖開始

止痛用品我帶咗好多
返去可以慢慢捽

起到身我可以幫佢補返屯門西鐵行大尾督果程

巴打唔好做2017連登猝死第一人

大埔行去大尾篤？

巴打已經好撚勁
保重

今晚訓床位定係房？

一陣轉75K入大尾篤

好勁

樓豬留意下有冇柯血尿

那有錢你老母
同成班麻甩佬同房

勁呀

今日行咗幾多公里？

到咗旅舍

屌, 原來好多支那蝗喺度住

個hostel 近邊

船灣淡水湖

好癲
樓主加油

好好休息

樓主聽日休返一日息等小弟行轉來回屯門尖沙咀先

好好休息 聽日加油

主席巴打轉場去那打素

主席命令佢地離開

巴打隻腳見點？

唔掂既留返今個禮拜六日再行啦

巴打好厲害 如果唔掂唔好死頂

早晨

咁早出發喇？隻腳點？

早 回復成點

09:00 大尾篤出發

一陣出到大埔去食早餐

好多行路撚

行路文化推廣全港

樓主可唔可以影一影你嘅背囊？
想睇吓你大概負重幾多出發

10:02 比華利山別墅

好早

推

早晨丫巴打

10:53 大埔富善村

11:05 大元村

香港行路post第一次見搵地方過夜，加油

好肚餓

去大埔中心搵野食？

隻腳痛唔痛？

少少
而家去食野, 休息下

間唔史都要拉下筋啵，復原得快啲

點過海？

行路撚世界第一！

11:44 繼續行程

加油呀，有冇用到凡士林？其實一日要70km以上要慢跑，希望你今日可以行曬全程，加油

巴打 加油

why vaseline?

癲佬
強帖留名

流精留明見證

Push

搽凡士林係大脾兩邊，跑步個時條褲唔太會磨到啲肉，好似係。

12:40 天賦海灣

Live左 樓主加油

加油呀！主席

屌 巴打隻腳應該好長

大埔出發 行嘅地方我冇乜見過

Lm十卜

終於出現環港

咁落去遲下真係會變左行路上廣州

樓主加油

13:07 科學園

留名 加油唔好爛尾

預計行幾多日？

13:30 馬料水碼頭

加油樓豬

任我行

好勁 巴打加油同小心阿

巴打想問住宿個度俾幾錢？

14:15 錦泰苑

$210一晚

點解可以行得咁快

鴨脷洲人 加油 我地好快會見

巴打開頭係跑住上山架?

係香港仔上瑪麗既步速

同埋落上環既步速真係好快

不過我認為係港島西果面行

過左寶翠園

唔落電車路.上環.

行半山再係扶手梯或者卑利街落番中環搭船可能有著數

其實有無巴打組過行路團?

勁 , 行最遠都係青衣行去尖咀

有既

車厘龜

今日似乎都唔多樂觀 希望主席行到出九龍

14:56 馬鞍山站

食個下午茶先

巴打加油
我又係好鐘意尻行

劉鳴先

樓主隻腳仲痛唔痛

生咗好撚大粒水泡

本來諗住打下招呼

遲左起身

都係自己鳩行同你加油算

都叫左你週末先再行

唔好死頂呀

出面好曬，小心行

噚晚已經拮過一次水泡, 不過今日又喺同一個位置出返

巴打加油 今日步速明顯慢左好多

15:48 烏溪沙站

量力而為，已經好勁

今日曖返 + 曬

樓主，下次買對Smartwool羊毛襪啦，揀對厚嘅
百幾蚊一對物有所值，舒服得嚟又唔會焗住對腳

有無著定厚襪或者帶定兩三對厚襪換?

live ed
巴打加油命仔緊要

行到隻腳好痛

頂住,巴打真係好佩服你

但係量力而為,擇日再戰啦

唔好玩命或者夾硬黎

聽日仲要番工番學

摘日再戰吧

搭車去將軍澳，再行埋佢？

樓主一直在玩命

呢d post最慘係一行完就冇人回po 理樓主

BTW 樓豬已經好勁

影下d水泡黎睇下

聽日sick leave啦
話行得太多腳痛

咩位置？

收手啦
下次再行啦
起碼分三日

其實未完, 出到將軍澳我會行返

頭先喺泥涌搭咗99號出西貢市中心, 而家啱啱上792M

你唔係到
就係我話事既時間！
哈哈哈哈！

三日可能都未必得，我覺得要四日。
Day 1: 黃竹坑＞屯門
Day 2: 屯門＞大埔
Day 3: 大埔＞將軍澳
Day 4: 將軍澳＞黃竹坑
以上只係睇樓主實際所行估計

17:58 將軍澳醫院

繼續行路

入去睇醫生拿假紙啦

18:11 景林村

未睇先正評支持

畀聲加油樓主

18:43 翠林村

做乜？

食左晚餐未？

未, 出咗九龍先食

有冇同你d朋友講今次行路
怕唔怕講左就自爆

19:27 寶達村

頂硬上呀

會同佢哋講嘅都只會係喺連登/舊登識嘅人

加油樓主

事先聲明, 因為體能同時間所限, 今晚路程應該會喺維園完結

19:40 康華苑

今次表現已經好好

下次plan好d 行過第二條路線啦

20:00 康雅苑/平田村

btw, 有冇巴打有性趣下次組團步行環港

樓主太貪心啦
人行均速1小時5k, 你第一日已經想84k, 即係要16小時，要少過呢個時間就要急行/慢跑
全段要三日都好吃力
不過有志者鄧竟成 下次plan 好d再黎

我有呀，不過驚頂唔住

20:45 觀塘碼頭

原本我想搭船過北角, 不過原來尾班船已經開咗, 惟有返觀塘搭巴士

行到邊？

咩路線先？

我係你就飛的返去算

已經咁疲勞仲要行黎行去搵巴士搭

21:06 觀塘裕民坊

搭船去西灣河轉車返屋企算啦

等緊619

反而有興趣大尾罵個hostel好唔好訓？

我以為會補返屯門去大埔果段添不過樓主已經好勁

21:32 北角港運城

支持

加油呀巴打
你已經好勁
返到去記得搽按摩膏同拉筋

一般啦
都幾多蝗蟲
不過勝在夠清靜

主席加油

我有成枝冬青膏捽

默默地追完post
巴打好勁啊 好佩服你 而且行得好快
快啲番去休息 按下腳啦

21:49 炮台山地鐵站

推 好好休息呀

pish
強帖留名

巴打加油

22:02 天后地鐵站

完成

新年快樂樓主，好西利

辛苦巴打

堅

巴打犀利

早啲休息，反去按摩同托高下隻腳仔會好啲

真心勁

巴打犀利
有冇見到d咩有趣/平時好難見到嘅野?

痴鳩線